喺度呼籲各位男士唔好為咗其他女人背負陪你咁多年嗰個女人（in case )

過來人
曾經因為貪玩
辜負左一個好好嘅女仔
甚至令佢變咗好多
😪
所以如果你發生同樣嘅情況希望反省一下。
喺度呼籲各位巴打唔好為咗其他女人背負陪你咁多年嗰個女人（in case )

你年紀應該有番咁上下
而家後生女派帽多過男

仲讀緊書
依家個風氣有少少差🤦🏻‍♂️
好似越嚟越難搵啱人選咁

佢變成點好奇因為我被分手後都好hurt

要等到個女仔變左先識停？
由一開始就應該要珍惜，人地對自己好非必然

渣男
不過愛情就係受傷中成長

但好多人都係咁架喎
樓主你都會後悔已經好好啦
而家已經反哂面唔聯絡？

真 多謝你識改

Hi 你仲係唔係到 😂想搵你傾下計（感情）

hi講黎聽聽

想問吓意見 我俾個TG ID你覺得點😬

Za3g4e